<odoo>
    <data>
        <template id="quy_trinh_template" name="Quy Trình Hợp Tác">
            <link rel="stylesheet" type="text/css"
                href="addons\addon_page_quy_trinh_hop_tac\views\quy_trinh_hop_tac.css" />
            <t t-call="website.layout">
                <t t-set="title">Quy Trình Hợp Tác</t>
                <div class="container quy-trinh-hop-tac mt-5">
                    <h2 class="text-center mt-5">QUY TRÌNH HỢP TÁC</h2>
                    <img
                        src="/addon_page_quy_trinh_hop_tac/static/src/img/quy-trinh-hop-tac-2048x813.jpg"
                        alt="Quy trình hợp tác" class="img-fluid mt-5" />
                    <!-- Quy trình hợp tác -->
                    <div>
                        <h4>QUY TRÌNH HỢP TÁC GIA CÔNG TPBVSK, MỸ PHẨM VỚI BIGFA</h4>
                        <p style="text-align: justify;">
                            Bạn muốn hợp
                            tác gia công TPBVSK, mỹ phẩm với nhà máy Bigfa. Nhưng bạn không biết bắt
                            đầu
                            từ đâu, quy trình hợp tác như thế nào? Do đó bài viết dưới đây Bigfa sẽ
                            giới
                            thiệu đến bạn quy trình hợp tác gia công TPBVSK, mỹ phẩm khép kín chuyên
                            nghiệp của chúng tôi. Quy trình gia công TPBVSK, mỹ phẩm từ bước tiếp
                            nhận
                            thông tin khách hàng đến khi hoàn thành của Bigfa:
                        </p>
                    </div>
                    <div class="process-blocks">
                        <!-- Bước 1 -->
                        <div class="process-step">
                            <div class="step-title">
                                <h6>Bước 1: Tiếp nhận thông tin khách hàng</h6>
                            </div>
                            <p style="text-align: justify;">Nhằm giúp khách hàng có được sản phẩm TPBVSK và
                                mỹ phẩm hiệu quả và
                                ưng ý nhất. Đầu tiên, Bigfa sẽ trao đổi để biết khách hàng đã có
                                công thức và mẫu mã sản phẩm muốn sản xuất chưa. Từ đó Bigfa sẽ có
                                phương thức tư vấn phù hợp.

                                Sau khi trao đổi nếu khách hàng chưa có công thức, mẫu sản phẩm muốn
                                làm. Bigfa sẽ tư vấn công thức, mẫu thiết kế bao bì và dạng bào chế
                                sản phẩm cho khách hàng.

                                Đối với trường hợp khách đã có sẵn công thức sản phẩm. Bigfa sẽ tiếp
                                nhận công thức, mẫu mã bao bì, quy cách đóng gói và số lượng sản
                                phẩm từ khách hàng. Sau đó, sẽ trao đổi chi tiết để hiểu rõ hơn mong
                                muốn của khách hàng.

                                Sau khi tiếp nhận đầy đủ thông tin về sản phẩm, Bigfa sẽ pha mẫu thử
                                và gửi tận tay cho khách hàng. Lúc này bạn có thể kiểm tra, dùng thử
                                và gửi lại phản hồi cho nhà máy. Như vậy Bigfa sẽ tạo ra được các
                                sản phẩm đúng với mong muốn của khách hàng nhất.</p>
                            <div class="arrow-down"></div>
                        </div>

                        <!-- Bước 2 -->
                        <div class="process-step">
                            <div class="step-title">
                                <h6>Bước 2: Xác nhận mẫu và báo giá</h6>
                            </div>
                            <p style="text-align: justify;">Theo quy trình gia công TPBVSK, mỹ phẩm do Bigfa
                                xây dựng, thì sau
                                khi xác nhận được mẫu sản phẩm khách hàng muốn sản xuất. Nhà máy
                                Bigfa sẽ tiếp nhận các thông tin và lên file báo giá chi tiết gửi
                                đến khách hàng. Sau khi 2 bên thống nhất, chúng ta sẽ chuyển sang
                                bước ký hợp đồng.</p>
                            <div class="arrow-down"></div>
                        </div>

                        <!-- Bước 3 -->
                        <div class="process-step">
                            <div class="step-title">
                                <h6>
                                    Bước 3: Ký kết hợp đồng</h6>
                            </div>
                            <p style="text-align: justify;">Sau khi tiếp nhận hợp đồng, Bigfa và khách hàng
                                sẽ thảo luận, đàm
                                phán các điều khoản. Sau đó hai bên thống nhất điều khoản hợp đồng.
                                Ký kết hợp đồng khách hàng sẽ đặt cọc 50% giá trị hợp đồng và 100%
                                số tiền công bố</p>
                            <div class="arrow-down"></div>
                        </div>

                        <!-- Bước 4 -->
                        <div class="process-step">
                            <div class="step-title">
                                <h6>Bước 4: Hoàn thiện maquette sản phẩm và tiến
                                    hành đăng ký giấy tờ pháp lý công bố sản phẩm</h6>
                            </div>
                            <p style="text-align: justify;">Nhà máy tiến hành thiết kế maquette trong vòng 2
                                – 3 ngày và chỉnh
                                sửa theo yêu cầu của khách. Dự kiến hoàn thiện trong khoảng 5 ngày.
                                Sau khi maquette được hoàn thiện, Bigfa sẽ tiến hành đăng ký giấy tờ
                                pháp lý công bố sản phẩm. Thủ tục công bố sản phẩm sẽ mất từ 15 – 25
                                ngày làm việc.</p>
                            <div class="arrow-down"></div>
                        </div>

                        <!-- Bước 5 -->
                        <div class="process-step">
                            <div class="step-title">
                                <h6>
                                    Bước 5: Sản xuất và giao hàng</h6>
                            </div>
                            <p style="text-align: justify;">Khi đã có giấy phép công bố, nhà máy Bigfa sẽ
                                tiến hành sản xuất sản
                                phẩm trong vòng 30-35 ngày. Sản xuất xong, sản phẩm sẽ được đội ngũ
                                QC và QA lấy mẫu. Đưa đi kiểm nghiệm một lần nữa. Nếu sản phẩm đạt
                                đủ tiêu chí về độ an toàn, chất lượng sản phẩm nhà máy sẽ chuyển
                                xuống kho đóng gói. Sẵn sàng chuyển giao sản phẩm cho khách hàng khi
                                nhận được 50% còn lại của giá trị hợp đồng

                                Tất cả quy trình sản xuất đều được thiết lập đạt chuẩn theo mô hình
                                khép kín. Hệ thống máy móc làm việc tự động từ nguyên liệu cho đến
                                thành phẩm. Bigfa luôn có đội ngũ QC, QA giàu kinh nghiệm giám sát
                                nghiêm ngặt mọi quy trình. Do đó Nếu bạn đang tìm đơn vị gia công
                                TPBVSK, mỹ phẩm chất lượng thì hãy liên hệ với nhà máy Bigfa nhé.
                                Chúng tôi cam kết sẽ mang đến cho bạn những sản phẩm an toàn, hiệu
                                quả tốt nhất thị trường.</p>
                            <div class="arrow-down"></div>
                        </div>
                    </div>

                    <div class="text-center">
                        <a href="/contactus" class="btn btn-primary">Liên Hệ Ngay</a>
                    </div>
                </div>
            </t>
        </template>
    </data>
</odoo>